Grande Ecole du Numérique - BeWeb / 2019
Projet interne: Raseteur de Miramas
Création d'une plateforme pour l’association.
Travaille que j'ai réalisé : 
Gestion de différent droit utilisateur 
Création formulaire d'inscription, login ainsi que du système de mot de passe oublier par mail.